呂布(連登之子)反串連登仔係股市賭錢 連登仔就陪佢癲

連登仔覺唔覺得自己好柒

有咩問題 又唔係賭幾百萬
目標係人人有燒賣食

賭咁笑搞下笑姐
幾好玩啊

上連登個個都係咁派膠架啦
真係認真討論同賺錢嘅就唔會上連登啦

又唔係賭我d錢，有咩問題